以校台手足標準嚟講，1-10分你會比人型蜈蚣巴打個樣幾分

小妹比4.5（連登仔代表分），始終呢度個個樣子中上，人型蜈蚣巴打真係差少少🚬

10分

咪再吹奏呢條友啦，佢講d野好唔對路喎

手持城邦論+1000
冇帶中出羊J圖上鏡-10000

你肯定樣子中下

2/10

100/10

個樣似30到尾

好變態，好咸濕，馬得中制服有或個種